有無巴打仲睇緊south park

原來兩個導演04年出左齣team america木偶劇，但聽對白已經知道係south park style

仲播緊咩

播緊啊 最近狂串trump 依然高汁

south park真心高汁

係 學英文粗口 美國文化 重點係劇情夠癲狗爆笑

係 學英文粗口 美國文化 重點係劇情夠癲同爆笑

有睇

寸美國大選笑死人

我覺得呢間個故事太長唔好睇

個回覆真係好撚快

睇完south park睇其他喜劇真係好難先笑得出

今個season勁悶